毒撚指將以戰略性忍耐政策處理對MK關係

MK現時正明顯地挑戰我們的安全、繁榮和價值觀，毒撚需要以新的方法應對，我們希望以戰略忍耐策略處理，希望進行內部的跨部門評估。